又要言華夏文化數千年，又要言孔孟一脈相承才稱華夏，結果自相矛盾矣。

對華夏認知不足的結果。又要言華夏文化數千年，又要言孔孟一脈相承才稱華夏，結果自相矛盾矣。

孔孟一脈相承乃宋國張橫渠、程明道、程伊川所倡，此前沒有此論。若華夏必然等於孔孟一脈相承，那麼宋國之前就沒有華夏，華夏就沒有數千年呢。
又要言華夏，又對華夏認知不足，正是莊元生之流矣。

Lewis Loud

青城派傻佬只有佢地係華夏一脈相傳，任何人不得挑戰權威，同冷血合組邪教洗班盲毛腦。

莊元生仲廢過云伯

成班越做越廢

國師一晚10萬課金呀！

世上總有傻仔

成個Group665人，每個比約$170。冷血抽3成實收6萬幾，兩個人對分，3萬。一晚=一個月早晨節目贊助，巧威威唷

青山雙傻有熱青城盲粉課金倒水支持，邊會一貧如洗，仲可以晚晚叫本地雞玩天光

咁好多白痴教徒, 都捐好多錢比教會既